知唔知到點解農夫👨🏻‍🌾唔夠膽去讀mechanic ？

因為。。。

👨🏻‍🌾：我驚力 （Organic ）

所以想讀mechan 嘅朋友仔
最緊要勿驚力（Mechanic）

10/10

倉鼠巴打多謝支持

讀數讀到傻咗？

睇怕都係

做gym做到冇乜力

勿驚力

mech

機械工程 自毀前程

咁黃敏力係點

廢到笑

巴打好幽默

Sorry

仲要fully 勿驚力

多謝支持

10/20

On9/10

g持

咁清知唔知食開甜品既人鍾意咩力?

Chocolate